前日出左部ps4但唔知有咩game玩

有冇巴打有推薦 咩game都得 我睇啱既就會玩

No man sky 必玩大作

fifa

The Division

永遠都係個幾個answer

認真答
last of us
horizon
nier

10月 PS Plus免費下載MGS 5

9月果隻都好似重有得下載也不錯，好似叫Second Son

日系 game

閃之軌跡 3
東京幻都 ex+
Persona 5
Tales of Berseria
人中之龍 0
人中之龍 極
nier
仁王
機戰V
刀劍神域 虛空幻界
戰場女武神

唔打爆one man sky呢個大作唔好話自己係連登仔

講no man sky 死全家

no man sky

聽人講進步左 多野玩左好多

fifa 17

今時今日仲以為no man sky 係伏既人真係好膚淺

應該未玩過既跟風狗
見人講伏就伏
見人講witcher神就神
利申：未玩過

Dark souls

呢期 destiny 2
玩到手痛

未玩過NO MAN SKY唔好同人講玩過ps4

買就買啦出，買遊戲機要辦手續既咩，on9

Ds3 bb

bloodborne, dark soul

你睇清楚人地寫乜先

佢已經”出”撚咗機啦

唔知有咩驚玩又出機 唔知咩心態

中意劇情rpg既話一定要玩witcher 3

地球防衛軍 。

天命2。

唔好買高達。

機戰 全中文版 值得一玩。

Witcher 3
Dark Soul 3

就呢兩隻都有排玩

仁王同dark soul點揀

買左高達 有啲後悔

認真答你

No man sky最近update咗，好評如潮

好多GAME都提唔起興趣,不過黎緊呢個月幾期待,有魔戒,摔角,巨影都市
FIFA18見咁多劣評都唔買住睇下點先

血源真心

有仁王的爽快，dark soul 3地圖和怪等優質，我覺得集齊兩者優點

有巴絲帶玩

呢隻仲有玩緊架
我以為完左 但唔會pc好玩啲咩

nier
p5
人中0
dark soul
bloodborne
建議玩左nier先講

NO MAN SKY=遊戲台魔法戰爭

仁王係垃圾

淫王低一班但都正

老實講，PS4唔玩No Man Sky不如索性機都咪撚買

秒經

認真
唔好買horizon

如果唔係你會覺得好多game都係垃圾

Horizon 都吹奏

玩完nier 其他都唔想玩了

GTA5

2K18

GTA V

Persona5